#Espanyol#

El delantero catalán, que está atravesando un buen momento, se ha mostrado convencido de que el equipo saldrá adelante. Espera ganar el domingo para cambiar la dinámica.

Vestuario:

"Estamos con ganas de que llegue el domingo, de revertir la dinámica. El equipo está trabajando con ganas e ilusión para que llegue la victoria ante nuestra gente".
